係迪卡龍見到好多巴打

個個都拎住個必買背囊買緊黑色衫
D pad呀頭巾呀冇左勁撚多
大家慢慢揀

迪卡龍你補課補快d啦d pad冇撚曬啦

其實大家要小心 班狗隨時mon住同拎cctv

買野踩單車都唔比？

封佢鋪囉

講就咁講姐 驚佢對大頭搵到d手足

所以最好係後排都去買
搞到一日二百幾個人對撚死佢

深水埗北河街鴨寮街咩都有啦，街生仔係要名牌。